有冇玩緊CMB 嘅巴絲（149）

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦。

留個細名

[member唔夠話題？[/member]

繼續同大家傾計

不推文回覆啊大家

有冇人約過幾次
變冇下文（冇繼續約） 但whatsapp又成日搵你

呢啲你地會坦白問
定係慢慢fade out

新post LM

留名繼續學野

想問點解無啦啦會多左600幾豆，唔係過左12點先會派豆架咩？

1個like=600豆？

但deactive 佢會話排緊隊既人會永遠消失 係咪真

因為嗰幾日佢有更好傾的 而家無左咪主動搵返你

好耐無入post d人唔同哂了

可以Block

呢排好似唔見左天堂絲

係

都係等下運到咁啦

佢比我私有化左
最近唔比佢上網咪少見左囉

男仔

傻仔

通常都係見完面
唔啱心水就比人Fade Out
利申 真人比相樣衰好多

唔記得講其實相都係樣衰

我開頭都係咁, 放左兩星期先有一堆女既like back

巴打 大家都係緣份未到
留個PW 261805
工程高瘦巴 第一張相有鹿仔

每個人都有自己玩法嘅
試過慢慢被人Fade out
試過見完第一次就即斷
亦試過臨見第二次比人Block咗

其實見一次面 好難見真章
自己其實想約多幾次 相處耐啲
不過這些機會⋯

Set咗200了 262005

唔會啦
男仔普遍都係165-180
女仔就155-170
普遍大家都係呢個範圍

同男朋友玩cmb識
但佢好忙 忙到一日都冇一個msg
好想放棄

對上兩次見都隔咗一個月
我覺得自己唔係拍緊拖

有提出一個禮拜見一次 佢話係最近比較忙啲

絲打清醒下
有冇時間只係選擇
唔會有人忙到一日連一分鐘都攞唔出

其實點先叫hea覆
總會有話題終結嘅時候

點解我bagels果頁咩都無，係咪啲相唔得

乜原來睇到人leave chatroom㗎???

一

其實每日❤️得三四個算唔算少...

你like人定係人地like你
琴晚凌晨2點先放相，今日有10+likes
係咪正常？
但一個都Match唔到

有朋友玩Tinder兩個月就6000+likes
仲要得兩張相

咁我明你嘅意思
呢種回覆都幾冇癮
通常對對方有興趣，就算呢個話題唔想接
都會”by the way”講其他嘢

開工

啱啱download 想問係咪第二日可以pass/like返所有like過我嘅人

你有冇佢電話啊?

以防萬一check check佢啦
好似有佢info都可以search到

睇下幾多人like咗你啦
因為每日俾返你like back同suggest既人數有限
btw絲打有pw放低嘛?

但係我宜家左邊乜都冇 冇得pass/like
係咪有限時定點淨係見到個倒計時

Ic 唔想自爆 有緣自然會見啦 btw你隻公仔個樣好淫賤

多謝解答

想睇下靚女嘛
唔想就算啦 唔迫你
不過放pw係呢度文化 你睇多陣就知架喇
btw 我真絲黎架 唔洗驚

邊個呀？你呀 秒回

終於裝返等人like

有冇成熟絲

個人覺得岩既就主動，唔覆冇謂迫人

等 寂寞到夜深

呢個世代主動係你有問題，被動係你抵死⋯⋯

想要就要同人講，就要主動啲，完全冇問題

得唔得唔係重點起碼知道答案

你成熟既definition係咩先?

28 to 32啦，我都唔細

有冇長遠想移民台灣嘅絲

為左個人del 點知最後好似沉左船
而家重新玩返唔想再迷失

起得返身好叻啊 加油

其實都玩到好勊好心淡 唔想再玩

其實應該大家都係咁

除非你個目標係為咗玩囉，咁就唔會心淡

講明先唔係為玩
但係好勊

就係因為唔係玩所以先會攰

又無match

係咪拆禮物心態

我喺discovery嗰到見到馮瑩瑩前男友
有冇人都見到

咁點解仲要覆佢

有冇fyy比我like下

梗係冇啦
我今日先開始玩，唔想浪費啲豆
而且
如果嗰男仔前女友係港姐冠軍，唔會好有壓力咩

一早已經發現左

我都覺得自己上心係傻仔

好耐之前已見過，好似佢地岩岩分手既時候... 以為自己眼花

BU?

不斷loop番個d問題同答案

想問 係邊到揾到個pw 新嚟 咩都唔知

Age height photos

Thanks ching

啱啱唔知係咪禁錯制 想問啲likes係咪會自己跌

你掃晒suggested一次就會跌囉

做咩姐

我都係搵倒果2個25160

我琴日玩左幾粒鐘已經99+咗 嚇到呆咗

應該係

日日掃，月月掃
就是沒有配對

我試過有，都係一黎就話：
「我好少上呢度，不如Whatsapp傾？」

然後問我電話
我問返佢，佢又話「你比我先，我add你丫」

跟住我就Block

玩WhatsApp絕無意義
它不會扭轉溝女的心意

約左個女仔出黎一次，對佢幾有興趣，約完差唔多2個星期都keep日日whatsapp,係唔係應該盡快再約佢？

難夾時間so sad,第一次見面約左食飯，第2次又食飯好似好單調，冇趣味

搵啲地方行下囉 制造下共同回憶

一星期見一次會好啲，隔兩星期太耐喇，岩feel就要把握機會，如果夾唔到時間約見面，試下得閒臨訓講幾句電話，或者收工講幾句

Your move 係咪一定要你send message
定對方都睇到你match 左 佢都可以take initiative send ?

其實d 花係咪有方法拎架?
有個人send 12 朵黎做乜

On hold account

好想問下 discover 出現like果d 係咪有咩唔同

Discover 姐係sis 主動like?

唔會 我幾肯定個女仔會入range

like完你，要等你like back
老奉都like咗先
like多個=多個機會

好朋友

叫我呀？

好多人淨係睇相就like。唔在乎寫乜咁

想問下
我喺suggested到like back返對方（㩒個對話bubble）
但係冇chatroom
係咪壞咗

我試咗like back 5個都冇chatroom
應該係壞咗
唔會全部del acc掛

我寫左係profile既嘢，對方又問我同一樣嘢 其實對方9like

對方肯覆又傾得到先係重點

佢會話對方likes you
如果㩒對話bubble就會Match，自動create chatroom

如果對方like你先
你就冇心心喺個profile到，只有Pass同bubble(match)

我理解係咁

我都係壞咗
Liked back 幾個都冇chatroom
今日係第二日玩，體驗好差

放pw 出黎等啲巴打幫你試下個chatroom有冇壞到

如果我login到就放出嚟啦
Reinstall咗而家連入都入唔到
第一次用dating app先用咗兩日就咁
可能我命犯孤星

絲打我都login唔到呀

我都係咁，本身淨係想like back一個，見無開到chat room ，like埋另一個都係無...

佢個嘢壞咗呀！

原來唔係淨係我問題，logout咗login唔返
等我仲嘥時間uninstall reinstall

唯有耐心d等下啦
平時唔係咁差真係咁啱你新玩第二日唔好彩
如果正常返你放pw我會仲Like

新手lm

約埋出嚟見都可以fade out

like 係邊到

我個Like 係女神到

update完send唔到message咁

係咪login唔到

話有人Like左自己，但係要俾錢先知係邊個，係咪fake

221654
唔知有無人搵到呢
利申:藍巴

天生．．．
加埋後天

紅巴？慢慢嚟，總會預到對的人

絲可以比個password?
我 221654

生太高
少左好多選擇
利申 絲

怕什麼，機會一街都係

請問一下，連登類既password，點先搵到

成日覺得自己認真便輸了，試過講一件事明明前後講咗三四次，什至上晝先啱啱講完，但對方轉個頭都唔記得... 然後就會唔開心，覺得點解可以咁唔上心。其實咁唔上心傾嚟仲有意思咩

可能有人地有事忙緊，未睇清楚就急住覆你呢？

我啲女朋友都係高過我嘅，你唔介意嘅話會多啲選擇

但明明都傾左三四個月，但唔知點解都要咁

我呢啲毒巴，睇吓有幾多人肯同我傾

每次我都叫自己睇開啲，我又唔係人哋邊個，人哋唔記得好正常。但當下一次又係重覆講三四次都冇記得；再下下一次又係講三四次又冇記得咁...其實都真係幾灰心。但佢又keep住日日搵你嗰下搞笑

我剛剛加入呢個apps，乜都未識。學下野。
越傾好似越灰咁

我諗係當傾左一段時間，你以為同對方都算係朋友關係，就會有期望對方有用心同你傾計掛，不過就係期望越大失望都會越大。

期望對方想同你繼續傾or有發展空間，最後原來佢無放心上，Right?

Hello

前排食左件護士車震

小心被人拍片啊兄弟

一個月都好似算係發展唔錯

😭多謝師兄提醒 果日精蟲上腦 不過護士堅淫

就係日日都有搵你，傾左幾個月，但又唔放上心先矛盾。

反釣你

而家科技發達，隨時中招都唔知。唔同以前周街打野戰🤦🏻‍♂️

推，有無人可以教下我點用個password搵人

你好啊

玩咗一排遇到個一黎就好啱傾
傾傾下突然消失咗
chatroom臨關前覺得好可惜就再同佢打個招呼
佢話佢中間比人激親del咗app
咁啱想搵返我所以特登down返
比你地信唔信

我會信咗先
問下點解啊? 睇下佢係咪hea覆

Touch下堅定流先

又無hea覆既同啱開始傾一樣
但覺得如果我唔搵返佢佢應該就唔會再搵我咁

做人要溝通㗎嘛⋯ 遲早都要傾 頭兩個冇話題 可能下個有呢何必等嚟等去浪費時間 ⋯ 用whatsapp tg 談情又驚佢玩嘢一拖幾件又咩 當識個朋友囉

巴打定絲打

返學第一日都會識到新同學嘅， 玩得交友Apps 係想搵個伴侶， 連第一次見面都驚 有點⋯

面對面好易dead air
又冇共通點 好多時都唔知講咩好

利申 唔識傾計 a0 巴

唔係驚見面
而係真係諗唔到講咩 一句起兩句止咁

自我增值下， 乜都要學乜都要試， 失敗成功之母
開始難嘅， 慢慢試啦 ， 唔試就永遠都唔得

巴打好年輕？

緣份暗示上啦

突然間好肚餓 食個杯面先訓好冇...
但係又刷晒牙retainer都帶埋

知道pw但搵唔到想睇靚女

慣左，不過都已經覆少左。

有時我諗係對方都會失望啦，不過都係個句，認真便輸了。

臨close前拎左contact

下次就記得上心少少，有時碌上幾句就睇得返

我發現左一樣好傷心既野

以為你話前幾日問過個啲

係，我都開始慢慢fade out了

競爭對手太多。

名次每隔兩日都改變位置
一變四 四變十二 來到這禮拜更加諷刺

Zip時間

約到既話我都想，不過真係難d，對方讀緊書我就番工，又唔想追得咁明顯，驚迫得太緊，又驚拖到淡曬，好煩

係追就當然要明顯架啦，對方唔知跟住同左第二個一齊你就無左個機會架喇，真心唔好拖

咁就抵死啦
唉

巴打你靚仔有著數姐

係"有錢去旅行有著數"

呢個app啲人好似正常過其他好多

玩咗幾日tinder
match咗3x個但好似有一半都係sales

我一直都係池底呀，岩岩先搵到個位上一上水

習慣就好。一日未一齊，對方都仲有權選擇更好

佢未講完後面個句： 轉頭再裝返

我係男
有啲女睇唔出㗎
不過第一句就問交換wts
即刻唔覆

唔辛苦咩

同意。
呢d比我都即刻唔覆。
傾多2句好快問你做咩，又係sales格。
我諗佢係想知係咪同行

嗰度啲女開場白都奇奇怪怪
有個第一句話:我食緊橙呀，你做緊咩呀
反而cmb玩咗兩日就有個好撚啱傾

咁又太直接

睇咩心態啦。認真便輸了

玩呢個app係不斷try and error
而家一直停留係try

其實 discover個度d人like自己 同suggest個度d人like自己有咩分別，點解分兩邊

Friend zoned?

靚女在嗎，加個好友好嗎

啱今日都收到個類似

或者已經搵到個更啱心水。好似巴打們咁講搵你zip時間

交換咗ig後 就冇下文
得閒reply吓大家啲story

可能大家都係咁
冇一個特別有衝動要發展成情侶
但又會好留意對方

一模一樣 問完ig就唔傾計了 其實係做乜野

遇到一個A0女仔，對佢幾有興趣，出過一次街，之後日日都keep住傾，真心想進一步了解，但依家停留左係whatsapp傾計既地方，想進一步應該點做？直接再約佢？

Like I said... 好似感覺上識多咗個有趣嘅新朋友
得閒傾兩句 但冇特別意欲想追
但如果對方主動就唔抗拒
繼續睇吓有冇更令我心動嘅人出現

交友app通病

唔好約咁密 但係一定要再約佢！
不過呢排疫情咁嚴重 都唔知有咩好節目

行山個啲囉一係

全力出擊？對方係A0，怕嚇親佢

有個match
一開始都幾主動 約食飯同睇戲
日日傾
然後我都主動約過佢一次
後來大家各自忙 少咗日日傾
變隔幾日傾
冇再見面

不過言談間係佢受情傷未放低
而交換social media後發現佢識我個ex
仲要係舊同學 雖然唔熟
我主動講呢樣野佢知
諗住相處會坦誠啲

你地覺得有冇影響

放你入後備名單, 之後識更高質嘅女女。

172

172 不知幾好

hi 小姐，我可唔可以請你飲杯cappuccino

其實岩傾唔難 約出嚟都唔難 係有時到最後一步先最難

咁又唔係叫你好chur，都要睇對方反應嘅，但真心覺得要比對方知你係對佢感興趣，有心想keep住聯絡

玩左兩日都冇match 放棄左睇黎7頭真係唔岩玩

我都係，仲多過啲新match，然後又等到過期

2日啫，俾多少少耐性啦。好多人幾個月都未有

點解啲人match完唔出聲嘅
今日Match咗5個都冇聲氣

係架。就算課金，都未必有match 。就算有match 都未必傾到計。慢慢儲豆等真係好想識先like啦

我一直貼實左係池底。游都游唔到

連hi都冇喎ching
咁like嚟做咩
但係我又要一再抱怨
呢個app真係好難用好廢
用咗兩日都頂唔順，所有嘢都出錯
點解大家仲堅持到

想問點解有啲人係冇profile pic同caption 但like咗之後就有返圖

wow 恭喜

會有he likes you顯示

個分別在於suggest嗰到見到你可以x左佢廢事見到眼冤，discover嗰到就算你唔想睇都冇得x，要留到第二日先會消失

冇故事阿，咁又真係唔知，但係應該冇分別掛，個分別應該只係出現係邊一格到。。 你係驚你like左人人地睇唔到阿？

九巴

生太矮，無選擇

利申：巴

你好

Yes

你 最近還好嗎

Match 中幾多個

會

0

又要召喚今日0 match嘅巴打

0個

要咁多個like做咩，你都要唔哂

倒落海都唔益你

唔好做傻事

我反而覺得係度睇高質絲打pw先係做傻事

開定

有冇玩緊CMB 嘅巴絲（150）

其實巴打會出過幾多次之後冇進展就放棄